由今年開始未開季就用10萬買祖記拎意甲

蠃左放落下年 連續買5年
咪上到車羅

點解咁多波台手足咁窮咁慘 明明咁簡單既上車方法都唔識 日賭夜賭反而破產

之前有班師兄就係咁賭...直到蛆狗降班

降班都係收咗錢之後嘅事，一樣冇問題

你估個個好似你咁窮咩港毒

係 我連續5年買20萬曼聯拎英超 輸到仆街

我呸 英超豪門？

個季黑箱作業 當百年難得一預既風暴算啦

依家開始每年復式投資祖記 我準備26歲上樓

輸到破產個堆手足 好好反省下 100%的波都唔識學人賭

樓主弱智 大家唔洗理佢

你都係

會唔會又燈能到有電話門事件

我追買左利身浦廿鳩幾年，依家已經買左半山，山山，御半山

首先你要有十萬蚊……

開季前得1.1倍
比你買足5年都無20萬

用錯ac

支持

有冇咁低呀